一人一個最好食嘅頹飯

叉燒煎蛋飯

豆腐火腩飯，男人既浪漫

芙蓉強飯

鼓招排骨炒河

豉油汁四寶飯
腸仔 餐肉 雞蛋 火腿

粟米六粒飯

多色

鹹魚雞粒炒飯